仆街，成個將軍澳都買唔到古惑仔!

邊度揾到??!

和理非係時候要進化喇! 再唔做就太遲啦!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

琴日tst 海港城岀面報紙檔 買左4本
果陣仲有差唔多10本

咁不如訂個一致，共用既節奏。
唔係參與者點知做乜

Thanks
再揾揾

要推廣下
因為仲未有共識
搞吾搞倒都成問題